【女生暴動罪不成立 心繫被送中 12 港人】

2019.8.31 灣仔衝突案 7 人今獲裁定參與暴動等罪名全部不成立，其中一名被告仍心繫於內地遭扣留的 12 名港人，於其隨身袋上扣上「#Save 12 HKYOUTHS」黑色絲帶。她在步出法庭後，也舉起相關標語。

【相關報道： 】

「陣地社工」成員陳虹秀等8人，被控去年 8 月 31 日在灣仔參與暴動案，法官沈小民早前裁定陳虹秀的暴動罪表證不成立，當庭獲釋，餘下7名被告則繼續處理，並於今日裁決，法官裁定7人暴動罪不成立，第四被告另被控的一項在公眾地方管有攻擊性武器亦不成立。

法官宣佈各被告罪名不成立一刻，庭內隨即掌聲雷動。散庭後有被告難掩激動，失聲痛哭，有被告與親友及律師相擁致謝，眾人均眼泛淚光，場面感人，期間有人指「呢個先係正常結果」，亦有人指「好似突然派彩咁」，更有親友向罪名不成立的被告表示，「你聽日可以準時返工啦」，對方回答「係呀，可以返工啦」，如釋重負。

好人一生平安

攬炒返乜撚嘢工呀，去鹽田陪12手足坐咪幾好

推

個親戚都幾撚癲 第一時間係提佢返工

等睇律証司班仆街

唉

Save 12 !!

準時返工

死曱甴五毛又少個Acc

好人一世平安